［仲有無人理系列］聽日下就立法會選內會主席

立法會內務委員會明日（十月九日）下午二時三十分在立法會綜合大樓（綜合大樓）會議室1舉行會議，選舉二○二○至二○二一年度會期內務委員會主席及副主席。
此外，立法會財務委員會將緊接內務委員會會議後，在綜合大樓會議室1舉行會議，選舉二○二○至二○二一年度會期財務委員會主席及副主席。

完
2020年10月8日（星期四）
香港時間16時10分

民主黨，My香港